教你用telegram bot報平安

話說我朋友個朋友見大家呢排成日都要報平安，所以就寫左個telegram bot
個bot可以自動隔一陣問下你有冇事
如果報出咗事or一段時間內冇回既話就自動會通知你個fd
唔講咁多比link先:
用法:
第一步: 搵你個friend 入去條link
第二步: /start
個bot會同你介紹下詳細用法
第三步: /setcontact <打佢個username落黎＞(e.g. /setcontact @standwithhongkong)
會有驗證碼send比你朋友 要搵你朋友攞番個驗證碼 之後入番落個bot
第四步: /dream (default 係15分鐘問1次 如果想變可以咁入: /dream 30 咁就會每30分鐘問1次)
發完夢: /wake

高級玩家:
Set完contact 打/register 就可以set幾題security questions, 報平安個陣要答岩先得 等冇人可以假冒你如果答錯咗就自動會通知你個fd

1/10

2/10

呢個有用 推

3/10

4/10

5/10

推啦 雖然前線未必得閒用

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

Agget

好有用 推

推，好有用

Pish

推

Push